直上聯合國聯署反對委任曾偉雄

千祈唔好賣港戰犯曾偉雄擔任聯合國要職
聯合國再咁落去會變成十又國傀儡
重有幫手簽埋上美國國會聯署

done

眾籌同路人買防禦裝備，係裝備呀！！
安全帽口罩眼罩豬咀毛巾保鮮紙手套
基本物資都夠，講緊乜都有幾百以上
但裝備係完全唔夠呀！
同路人一齊眾籌防範裝備

PUSH

簽咗

簽左

Push

push

pushhhh

support

推

推！

無人理既？

五大訴求 缺一不可

推!

PUsh

推下先